東張西望好黃，恥笑慶「回歸」群眾

唔罷睇了

群組

有無港鐵前線咁黃